有冇手足煮過食戟入面d料理?

炸彈焗蛋糕?

落春藥咪得lo

你首先要搵把電鋸先

你整比我睇

仿脆皮烤肉
好難包
唔識煮個汁

台灣有個utuber 叫 rico 可以睇下 佢成日整動漫食物

有睇過
不過柒柒哋

整過夏里亞賓牛排丼